鏡頭會唔會差唔多

我本身有nikon d5100配sigma 30.4 之後買感部a6000諗信去旅行方便啲 點知個kit鏡跌爛左 所以諗住買蔡司24.8 想問下會唔會兩支鏡嘅用途會唔會撞左

唔同系統冇得比 一係你加隻f to e 嘅adapter

我驚搞到部a6000好重